(新手美股) ib開戶一問

想問下，ib係咪暫時黎講買美股手續費最平？
如果中銀轉帳 係咪轉帳港幣再係網上換番美金最平？